有無一個人你覺得自己永遠都唔會放得低

一年喇 由每晚都喊 喊到有抑鬱
到而家漸漸唔再喊
睇到你同佢既相都似乎無咩感覺
以為自己慢慢忘記你
但回憶總係突然浮現
唔小心諗起你 眼淚都係會流
幾時先可以真正放低你

曾經愛過嘅

唔係咁易

如果拍過幾次拖 係咪只有一個會咁念念不忘

最一定得一個

我a2

睇名就知

我知我永遠都放唔低你

唔想再愛其他人 愛唔到其他人

我好想你

但你身邊個個已經唔係我

最係咪第一個？

2

佢。婚都結埋

阿牛

有，但冇同佢一齊過
只係我單方面鍾意佢
中間發生過太多事
好多齊上齊落一齊捱一齊畀人鬧既日子
但最後都係話斷就斷
個種以為自己有希望但係最後只係自己諗多左既感覺
真係一世都唔會忘記
去到鍾意另一個人個時，都會記得個種恐懼

當你用120%去愛一個人然後佢狠狠咁丟低你既時候
你會記住佢一世

佢對你完全無feel? 無曖昧咩

可能有，又可能冇啦
而家諗返可能係佢根本都無諗住要發展落去
所以得閒就對下你好，唔得閒就當你死
點都好，都返唔到轉頭
我知我係個令佢覺得好困擾既原因
係我搞散成班朋友

仍然想佢過得好
但當知道佢同而家女朋友過得好好 比同我一齊時更好
我就好唔開心 覺得自己好無用

而家係咪無再聯絡 知唔知對方而家點

如果係馬路見到佢我會推佢出馬路

冇再聯絡啦，早排del晒佢所有野
係得啲相仲係唔捨得
佢而家點⋯⋯我唔敢知
我驚自己知道左佢去左邊頭返工
我會又去偷偷地望下佢
雖然而家會好驚見到佢，但偶然都會好想見佢

同一齊咗冇分別但到最後冇一齊到嘅佢

單戀
仲留意緊佢

我明 我都有呢種經歷

你好似我 99%一樣

Same here 都分左手大半年了，佢都有新女了。

但我地都係單戀 無一齊過

其實單戀可能冇咁痛

希望你早日放低⋯⋯雖然我都未放得低

一年喇 由每晚都喊
到而家漸漸唔再喊
係收埋左係深處既感覺
直到她又搵我
又變成每晚都喊

同其他frd講放低左
其實自己心入面知道佢根本冇走過

好明白
分左手半年
同親啲friend講
個個都係話佢有咩好你唔好再諗佢啦
自己咪又係做唔到
唔知幾時先會遇到可以令我忘記他的那個人

佢講分手？
搵你做咩

其實我寧願佢有新女朋友，咁自己會有更大動力去放低... 弊就弊在分手原因唔係因為做左啲仆街野 一直都無block 仲keep住聯絡

我係就算我唔主動去知關於佢既野
我都會係我fd口中知
因為我同佢有太多common fd
由原本唔識既兩個人 一齊到我d fd同佢都熟晒
佢d fd同我都熟晒
但最後都係分開左
分開左 但身邊既人都好似全部都同佢有關係咁

我反而係以為自己放低左 去搵返佢傾下計做返朋友
然後發現原來未放低 之後又沉 之後又覺得自己放低 又搵.... 咁樣無限loop

係friend面前我都唔係好敢再講自己仲掛住佢
只可以扮到好唔care咁
因為講得多我自己都覺得煩
Friend更加會覺得我無得救

舊情人怎能變知己
既然冇機會再一齊，就冇謂再做朋友
如果對方真心為你好,一定會狠心趕你走,而唔係繼續任由你沉淪

有 我諗就算有新對象都唔會放低

覺
而家過左一年喇
諗起佢仲覺得痛

真想帶你見見我剛識到的他
我想聽你意見 這算是病吧

long d 等佢番黎等左一年, 番到黎就同我講分手

有啲野太深刻真係唔會忘記到

以前有咁覺得
第八年了

就黎10年啦
我曾以為自己可以一世唔搵番佢
但係依家有keep住傾計，都叫做係朋友
依家拍拖都冇當年個種激情
會覺得可有可無咁

雖然好想可以同佢一齊返
但可能所有野都已經唔同左
一齊返都唔會好似想像咁美好
唯有保留住想像中個種美好 唔好破壞佢

初戀、最後一個女朋友
放唔低係因為你知道佢對你好重要，所以唔好放低，否則你人生會充滿缺憾

巴打同緊初戀一齊？一齊左幾多年
我都唔想放低 因為我要等佢返黎
我覺得我地有機會一齊返 只係唔知幾時
但我怕我唔等佢我地又會錯過

一齊唔夠半年就冇左喇
我都等緊，等唔到都要等，因為佢值得

但有時真係好灰心
等到好灰心

唔等仲灰

我覺得如果要放低要改變自己諗法
同埋要搵過另一個人
我都係分左手一年多啲
之間做左好多野改變自己
而家就算諗返都無大感覺
分手一年個日仲去左紋身
代表左我已經唔係之前咁樣
只係有陣無人比我依靠會有少少寂寞
近排搵到個人同我傾計令我開心好多
雖然條友搵我zip時間所以我都唔想搵佢
但我而家諗既唔係ex而係個條友
我諗都叫做放低左掛

你
我會等你返黎搵我
我知你會睇到

有 一唔係我生活內出現就好似忘記左佢咁 但當佢一出現 所有感覺都出翻曬嚟 冇辦法去唔諗佢

有女朋友
但係仲放唔低鍾意過既人
好想再追佢一次
但係女朋友好愛我

十年啦 仲未放得低...

年年月月逝去越是覺得深愛你

朋友得唔得
三位好友

一年喇，佢早幾個月訂咗婚。
我遇過好多人，佢係最特別既一個。佢好識我諗乜。
佢有抑鬱，個陣好需要心理輔導，我一星期返三日，每日十個鐘兼職，就係為咗比佢去私家心理輔導中心。（講緊我一星期有五日都要返學）
時時刻刻都記掛佢，怕佢病發，提佢食藥。。。。
好多朋友話祝福佢啦。。。講真，邊有咁容易做到。
我依家好努力係事業上發奮，為既就係有一日佢係大銀幕到見到我，比佢知道我比其他人更叻。。。
利申20歲

前個女朋友 想忘記 想搵第二個女朋友覆蓋佢
到頭來到而家都好掛住佢

覺得自己同樓主好似
但係已經分開左3年
我到依加都仲系
成日好似好自虐咁想知佢d野
想知佢有冇新女
仲好想同佢傾計

以前會覺得仲有希望 時間越耐就越覺得
原來佢冇左我 佢生活得更開心

有d人會話 分左手就吾好再聯絡
但係真系吾捨得
就算可能會痛 我都會捉緊機會同佢傾下計
傾到個下真系開心
感覺佢好似從未離開

琴日系佢口中知道佢有新女
個下好似有種莫名奇妙嘅感覺
好似有野撞左自己一下甘 完全形容唔到
我就係度諗 可能因為我仲未徹底放低佢

分開之後就冇拍過拖
有d驚左呢樣野
加上我根本就可能未放得底佢
無謂傷害其他人

有時候真羨慕佢嘅瀟灑
亦痛恨佢可以甘快抽身離開分手呢件事
而我就原地踏步
等待著吾會有結果的事

講到有d一舊舊

返5P啦
吾你老母
系你老母
甘你老母

曾經有個女仔
識佢嗰時大家各自有伴侶
所以即使知道大家鍾意咗對方都冇開始到
可能越得唔到嘅嘢越牽腸掛肚
冇耐都同前女友分咗手
但佢仲同緊佢男友一齊
所以一直都只係繼續做朋友
一年之後都仲係放唔低佢
但咁啱識咗而家個女友
拍拖拍徥好開心之際佢突然搵返我
話原來佢半年前已經同佢男友分咗手
佢仲一直都鍾意我
冇同我講係因為佢唔想long D
但我已經放低咗佢
同佢WhatsApp咗一晚 講返呢年入面發生過嘅事
然後就冇再搵佢了
因為唔想令現任猜疑

讀緊中學嗰時以為前度真係the one
想像唔到日後分咗手唔再來往
6年7年過去
反而希望佢好好放低我
否則我於心有愧

到中間嗰個女仔出現
冇一齊過 但就唔知點解
大家喺大家心中始終存在住一個位置
冇話要刻意保存 但亦冇諗過要刻意放低
大家好似soulmate咁 一傾起上黎就好有共鳴

放唔低一個仇人
憎撚到佢仆街

5p？咩意思
唔改下啲用字 點知會唔會俾人知自己係邊個架

唔係初戀先最念念不忘？

雖然兩個都係player
但上一個相處嘅時間耐啲同經歷都多啲

兩個都係教識我扑埋都可以係朋友

same ask:(

我都係咁 以為自己放低左 點知一見到面 所有野都好似琴日發生咁 但原來已經係一年半前既事

佢都係20歲？咁早訂婚
唯有祝福佢過得開心幸福
若然你 如果有日說婚期
我這生福氣也用來祝福你

咁巴打同後尾個個女朋友點

係 我完全明白 我同你情況好似
同其他人有過發展空間但我都唔想發展 因為我仲未放低佢
雖然人地話要忘記一個人最好方法就係鍾意第二個
但我覺得咁樣對第二個好唔公平
而且我唔想分薄我對佢既感情比第二個人
同埋都無動力去再拍一次拖....

我諗係第一個認真拍拖 投入得最多既會係最念念不忘

點解佢分手既時候明明都好唔開心
點解佢咁快可以重新投入到一段新感情 而家仲係原地踏步
原來我地既感情你用幾個月就可以全部忘記
仲同新女朋友過得好開心

佢依家同人都好開心 有時候諗返 同我一齊佢都未必會咁開心 話唔定我係唔啱佢

3年啦...

好想凡事都可以睇開d 唔好諗咁多
但做唔到
返返下工 唔小心諗起佢 個心即刻痛一下
之後要逼自己唔好諗 繼續做野

心痛既感覺真係好辛苦 真係feel到個心痛左下

忙下去 捱下去 但一不小心總記起你

有，但未同佢開始過

其實都幾清楚佢唔會返黎既事實
但有時ff下都幾開心既 咁就由得自己繼續ff
還掂真係唔急住要拍拖 咪當一路等佢一路增值下自己
做下d自己之前未做過既野
或者等等下會有個更好既人出現呢
係咪太樂觀

有時候會好羨慕人哋有拖拍
但係到有機會發展其他人嘅時候
又會覺得淆底 又驚
我驚時間會令我忘記同佢嘅一切

冇點 一齊左個幾月 之後發覺自己唔可以真心鐘意佢
唔想玩玩下晒時間 之後主動提出分手
俾佢話我玩佢 （因為係我提出一齊）
但我唔否認 我知我仆街 但真係唔想同一個
唔鐘意既人係埋一齊 玩夠了 想拍長拖
最後一次拍拖 直到而家單身左年幾
都仲係好掛住前個女朋友

咁係咪好難再搵人代替到
點都會個心掛住佢而愛唔到其他人

岩岩分開果個ex係最放唔低...
因為我地所有野都差一點
有缺陷先令人感動...
我人生入面最開心既時間就係同佢一齊既兩年半...

願我可以學會放低妳
但是我如何能拒絕張開的臂
....

三四五年啦，始終無法癒合，周不時仲會夢見佢

曾經成個人 成個心都比左另一個人
為左一個人無尊嚴 無底線 全心全意去愛一個人
就算分左手 佢走左幾遠 係我心入面 永遠都有一個屬於佢既位置

同你一樣，到最後佢話有諗過但冇打算同我一齊

無一齊過真係連嬲佢憎佢既資格都無
如果我可以憎佢既話可能我會好過啲
但而家係我自己以為有機咋
佢連我對佢好佢都唔會接受
不過自己心知肚明，其實所有野都係自己多心
而家偶然同人講起，啲fd都會話
算啦都無一齊過，得到之後再失去先痛呀
連同人呻都無人明

你是極高傲的身
一個接觸到嘅女神
姐係唔係嗰啲咩明星啊嗰種一世都無可能拉近距離
而係一個普通朋友 你伸手就好似可以捉摸到
但其實大家距離好嗰隻
第一眼見佢時已經比佢深深吸引咗
Personally認定咗佢係對的人
無論係樣貌、特徵、甚至係眼神
從來未開始已經深深墜入愛河
廿歲仔第一次厚住面皮問女仔聯絡方式
先知佢係一個好多人圍住佢
而佢對只係當我係一個「不認識的朋友」、甚至係陌生人 同佢傾計睇得出完全對自己無乜興趣
再加上有好多好多嘅原因
同埋自己根本配唔起佢（唔係連登金鐘M記樣 ）
所以都唔太敢打攪佢
不過佢比我嘅感覺真係好奇妙 一眼鍾情
不過我都會繼續等佢 只要佢仲住係我心入邊
希望終有一日可以同佢真正結識

利申：A0 毒撚

每戀一次 震憾總逐漸變得越淺
令人動心 只得那次

我都係 表面上自己好似生活得幾好
但隔兩三日就會夢見佢
呢啲無得呃自己

周不時會諗起
啲嘢仍然收係床底，唔敢打開
驚自己忍唔住